教大兩夫婦懷疑虐貓 幼貓慘死 (2)

為人師表 之前仲死過兩隻

養寵物真係要攞牌

推

推死班禽獸不如嘅人渣

解釋呢？咁耐都未有嘅

推 兩個敗類

聽講係自己解釋唔到，要搵律師嚟解釋喎
人哋仲打算告連登仔誹謗

推，仆乖等天收！

推推到佢兩件冚家剷

出到封律師信先算啦打誹謗官司係有錢人玩意

一日啦，咁耐都未解釋到

哇屌原來2018年已經有養貓咪

屌您老母 仲話疏忽大意？

RIP所有死左嘅貓仔

推 自首未

Pushhhhh

push 到見報

養到咁撚樣嘅？

咁樣都話隻貓自己夾親，當全世界戇鳩

大家集氣推上報,
要虐待就虐待班死藍屍,
虐待反抗唔到嘅貓仔, 係咪人嚟???

女事主喺vtc青年學院教梗PE，男事主啱啱完實習，實習學校已割蓆
有心人打咗份投訴信template希望各位幫手狂send去vtc（最好自己改少少內容）

----------

青年學院學生發展處首席學生發展主任： pllee@vtc.edu.hk

青年學院院長：
benmau@vtc.edu.hk

VTC學生發展學科辦事處署理首席學生發展主任：
clhau@vtc.edu.hk

VTC學生發展學科辦事處總監秘書：elizaho@vtc.edu.hk

青年學院(邱子文)：ycycm-cs@vtc.edu.hk

敬啟者：

近日多個愛護動物單位均指控一對夫婦懷疑虐待動物，被他們領養的動物當中，已證實最少有4隻貓隻死亡，情況極不尋常。（註*）

被指控之夫婦女方為Ms Jenny Liu﹐據報為貴院(職業訓練局邱子民青年學院學生發展處)之教層員，請問是否屬實？

如屬實，請問貴院如何確擔保職員操守？貴院作為註冊教育機構，使命為協助學生仝人發展，除學習外個人修養更為重要，被懷疑失德的教職員如何可以繼續履行此任務？

希望貴院可以解答公眾之疑問。此外，公眾，特別是學員及家長有權利知道服務自己之教職員有操守問題，如貴院未有適度的處理，將考慮以更廣傳的方法，保障學員及家長之知情權。

動物關注者 上

其他附件截圖原post：

*相關連結：

（團體post，受害貓Santa）:

（團體post，受害貓希希）:

【香港動物報】：再有義工爆同一對夫婦領養貓後致死 一週最少兩貓死

《動物專訊》香港拯救貓狗協會今日在FACEBOOK指有一對夫婦領養兩隻貓兒後，導致一死一重傷。再有多位義工向本報透露，該夫婦曾向他們領養貓兒，其中一隻名叫暴大的貓兒，更尾部斷裂及嚴重腐爛，上週看獸醫留院一日後不治。另一義工透露，該領養夫婦曾指責其中一隻貓打爛家中物品，向義工索價七千元賠償，並已將該貓兒退貨。據知，現時最少有兩隻貓兒上週於該夫婦家庭中死亡，而義工均保留了貓兒屍體，正計劃報警。

全文見:

另相關報道可瀏覽:

仲有臭閪喵女朗 不斷撐佢地虐殺貓冇錯
懷疑係同伙
呢邊箱撐虐貓 個邊箱係到討論點水用貓貓係youtube 拍片呃like
死不悔改
喺香港拍寵物youtube有無市場？

Comment #190有小小整合

事主親筆wtsapp回覆貓義工

「 我哋既經濟只可以負擔到俾啲貓睇醫生
但負擔唔到啲貓破壞晒所有家私
喱度成$5150！我希望既係合理既賠償
我哋一開始領養嘅目的係救貓，但我覺得而家我哋應該俾人救翻轉頭」

睇到我腳都硬撚左
屌佢老尾乜撚野養貓態度？

有無人幫手報埋東張西望
叫做多個渠道逼事主回應

痴撚線！乜撚野人黎架！
屌！拳頭都硬撚哂

push

嗰隻主要係女個老豆老母養，所以先咁肥肥白白，佢地識鬼養， 影相就叻

虐貓都叻
殺貓又叻
揾借口都叻
啊揾借口係佢同黨 Cathy cat 叻d

又好似係

屌佢老母推到佢哋眾叛親離

佢弟弟

點解仲未起到條垃圾仔底？

虐殺三貓事一主已經起左底
但呢條同黨臭閪就仲未
今日仲係另一個post同人討論點樣拍貓呃like

條女未GRAD已經嫁左

點解得條女嘅底 冇男嘅？

推到呢兩個人渣仆街
點解要咁對貓貓

教大英文教育final year，老豆消防高層細佬係死黑警。做完實習，實習學校已割蓆有人爆男事主有ADHD

大家好偏心條仔做狗個細佬呢？

pish

屌你老味兩公婆都變尻態

單嘢有冇上報

我自己都有養兩隻貓 雖然唔係老手只係養左一年幾 但兩隻b都好肥美健康我絕對唔信貓可以咁撚容易死 同埋貓係好中意乾淨嘅動物 點解撚屌夫妻可以養到咁撚污糟

好撚變態

最噁心係你虐待佢同事又拎佢地出名
又拍片又開page
臭閪Cathy cat仲要撐佢地

點止污糟
死三隻重傷兩隻

條女好似以前幫adidas做代言

Update 返

希希(傷)
拎希希同時拎咗兩隻細貓， 之後話腸胃有病退返
小蚊(死)
細蚊(? )
蛋捲(?)
蛋黄(死)
秋兒(傷)
santa(死)
暴大(死)
黄仔(噴尿同血)

前前後後應該有最少9隻貓
4死3傷

有無人Backup左佢個垃圾Page

信已寄

第一同第三張圖都講緊佢地啲櫃/枱幾錢，但個whatsapp背景唔同,黎2公婆周圍向唔同貓義工屈錢？

推到佢哋仆街

睇埋呢張應該係, 佢要求賠錢第二位義工聯絡佢

推俾更多人睇到

唔可以放過佢哋

兩個仆街落地獄

變態

究竟整死幾多隻喵

輕輕一推

好撚變態
捉到一定要重判同獅鳥

我贊同，雖然我都只係養左半年，
但我都想講貓其實比想像中可以「粗養」
已經唔洗同佢沖涼，散步，又無咩要曬燈，換水
真係唔明點解可以養到咁

暫時係四隻

放工都要推
聽日又home office
一定會跟進呢個post

兩條on9生活都未撚自理好
就懶鳩有愛心學人領養
你死你事啦
嗰五千蚊傢俬喺度嘈
窮就咪撚結婚啦

仲有
醫返隻貓唔止五千
你同人講精神損失？
隻貓點都弱小過你
你故意傷貓
隻貓嘅精神唔撚係精神？
兩公婆都戇柒鳩

窮撚到要傷害貓再老屈傢俬錢嘅話
直接做雞啦不如
洗乜搞咁多呀

Push

搵到律師出嚟回應未？

上倒東張西望未？
呢種仆街唔好比佢哋走甩
佢哋可能就係想啲人淡忘

比佢走甩就會有更多貓受害
但兩公婆已del曬fb 同佢地開個page
得翻佢同黨仲繼續揾人同人傾點樣拍片呃like
推佢比壓力兩公婆出黎

cathy覺得連登呢邊好唔理智架
又唔講下當初自己幾咁臭串話覺得係貓義工屈佢個frd

推呀
要為小貓推呀

兩公婆而加del曬fb同fb page
要靠比壓力個同黨
教大虐貓父妻同黨 Cathy Cheung

根本唔撚識養，同好有虐貓嫌疑邊有貓會夾親就成身傷口、牙爛、面腫、甩毛

為貓貓討回公道

個女事主仲要死咗幾隻貓先話覺得自己唔適合養，唔會再養
真係痴撚線屌佢老母
唔撚識養唔好學人養，害死哂啲貓先講埋啲廢話
仆街死啦呢兩個人渣

推比多d人知

推到佢仆街

都on9 又傷又死夾埋幾隻 仲好意思又話意外又話乜撚盛
佢個on9 frd仲撚弱智 問話做咩可以做 做錯咪認 認咪自首 坐監囉on9仔

咁如果領養小孩咪好撚仆街？領養完發覺唔適合死左幾個先話自己唔成熟

咁如果生仔咪仲撚仆街？
屌完有左發覺唔適合養小朋友咁點算

啲語氣閪撚到又話呀爸係牧師？宗教世家？
對話圖係兩個義工嚟佢地係咁chur義工畀錢

傢伙都要人賠 賠你老母咩傻hi

應該要推到佢哋受到制裁先得

推佢同黨比壓力兩公婆
兩公婆都知衰捐翻入老母個閪收曬皮（當然唔夠要出黎認罪）
但臭閪cathy今日仲係fb/youtube同網民交流傾計點樣可以呃多d like
簡值不知悔改

千其咪撚推

終於有全家福事主你再龜縮好快街招見
快撚啲出嚟交代，交代唔到就自首

係咪嗰個喵女朗？死臭貨同嗰兩條冚家剷衰撚埋一堆

嘩！一表人才喎認撚住佢出街同佢打招呼先得

其實呀Cathy cheung你要幾智障戇鳩先會post 成篇voice msg 嚟做解釋？ 定你當睇嗰啲人係戇鳩？

係
見佢同人傾一次就嬲一次
完全唔撚驚咁

youtube dislike+comment，一個view都唔畀佢
盲目護友串到仆街愛貓？淨係愛自己隻寶貝貓囉，由佢啲閪語氣睇得出佢好鄙視貓義工咁嘅人有幾愛貓？

潛撚曬水可能想等啲人淡忘

交代呀DLLM，交代唔到就去自首

呢個真係好撚好笑

痴線，點解要人陪錢

召喚牛頭角巴打.... 願聞其詳

咁豬都有人食

仲要有人覺得咁樣冇錯

牛頭巴

佢聲稱佢屋企啲啤酒俾貓咪整到跌爛哂浸濕啲傢俬幾撚無稽 傻系會信佢地
酒池咩屌您老母

咪撚再推呀記住呀 咪撚再大大力推呀

而家仲覺得自己好無辜咁比人起底
又唔諗下自己點解會比人追擊
咁多個貓義工出黎指證
又串柒柒咁話全部都係人地問題
廿幾歲人隱瞞屋企有貓照領養係因為唔識拒絕！
我朋友冇心整傷啲貓架
養到隻隻貓條尾甩毛對腳受傷死左幾隻都唔係有心架
到而家都冇向啲貓義工道過一聲歉

真係痴撚線
呢啲人真係唔好生仔
淨間個仔嘔奶嘔到周圍係，整到佢啲傢俬
仲唔打到佢仆街

臭閪Cathy呢？

推爆兩條仆街

Noted with thanks
照推

召喚LIHKG名：喵女朗

呀白日夢之子 您都應該幾撚左膠港撚豬
不過點都好......

推

佢死前飛機耳肯定好驚
認撚住佢兩個閪樣
喺街見到你哋實趴街

點解互相傷害
講得出證明你都幾愛貓架喎
乜佢地好慘咩？

真係要屌啲柒頭貓義工
一送送四五隻去死屌你老母啦
宜家一定自慰話自己唔知自己無辜
屌你老母你哋係有罪㗎！

睇黎係一隻Cathy Cheung 臭雞雞蟲
推佢老母
我唔撚理 總之兩公婆一日唔負責
得我一個推 我都賈繼續推呢隻臭雞

睇到藍黃之間又係咁已經唔駛睇
又想賴落義工度呀義工要睇幾撚多隻貓呀？啲義工已經好心痛自責，仲要畀你啲柒頭指指點點

一開始提咗Cathy cheung好多次唔知內情就咪出嚟搭嗲，係都要做代言人係都要串過碼頭咕哩，怪得邊個？

-0-0

三條仆街淨識推卸責任,賴東賴西

千奇唔好comment啊
dislike+report好啦

真係驚到死左

又話貓義工成日煩住曬
呢家出事就賴貓義工on9啊
反而唔鬧當事人 屌 你啲豬腦諗野on撚9
有心瞞點會知

您樓上打嗰句 「會唔會中間家訪不足 傢俬都未齊又領養到貓 神奇」證明您幾撚豬

想請問智者假如我家訪您
我係咪要估您傢俬齊全未？

同埋我點會知您傢俬齊撚左未？

你都幾好笑，咩叫互相傷害
而家有4隻貓比佢虐死，2隻重傷
叫佢出黎交代同自首係咪咁難？
你覺得佢唔識養？咁點解要周圍搵義工領養咁多隻仲要呃人屋企冇貓啊？

推

推隻臭閪Cathy Cheung 啊

收皮啦左膠大愛撚 而家虐貓殺貓係咪唔洗負責任？佢地受到應有嘅制裁未啊？未咪繼續起底繼續推
有冇睇過哂1嗰個post啊 有人已經講個專頁係好近期開同最近係咁叫朋友去like 然後就爆咗呢件事 咁你又覺得攻唔攻心計？
定你同Cathy一樣 根本唔清楚又唔睇哂就打哂閱讀報告衝出嚟柒
而家唔關政治事喇你又要扯上去 肯認自己戇鳩未？

不推不是人
推撚到全世界都知佢地係虐貓嘅死仆街

廖牧師Facebook 封面設定為「公開」

學你咁講有心暪鳩知咁一開始問長問短做乜鳩
仲話人豬腦自己邏輯都無
蠢撚真係蠢撚
你老母養你真係嘥米飯

學你咁講一早佢地就咪撚養啦 明知自己唔識養

養左又要賴9人小學雞啊

仲叫義工賠傢俬 冇錢死撚咗佢啦

傻9 有問題就認撚咗佢啦 仲推3推4

師兄唔洗同佢嘈
推佢老母臭雞Cathy Cheung

Cls 肉酸到

加多句 洗唔洗問埋您d閪毛/撚毛生齊未
由此， 「會唔會中間家訪不足 傢俬都未齊又領養到貓 神奇」是絕對不成立的。

睇返你講嘢知你係鳩鬧傻仔
你睇返第一個post就知害我狂屌對仆街夫婦
你就話我唔鬧當事人
第二，你真係戇鳩
乜撚嘢有心瞞問嚟無用但又無可否則家訪或者訪問係必要，但前設話問嚟無用已經自打嘴巴

*無可否認

屌虐貓殺貓死全家 推到佢坐監

想問下廖牧師佢個女同女婿咁仆街會唔會落地獄

我一定要睇翻你第一個post啦

你可能唔知有幾多流浪貓等緊人養
義工通常第一次家訪後 好少會再上去
因為仲有其他貓照顧
咁事主佢有send相俾義工 義工睇完覺得冇問題
咁就覺得冇再家訪必要

義工會唔會咁得閒上黎去你屋企飲茶啊
平常人睇到冇懷疑 唔會特登上去啦

最主要呢家兩位當事人虐貓 重心唔該放落當事人到啊唔該

啱呀明知自己唔識養係應該唔好養喎巴打你無嘢吖嘛？
你係咪想反證有心瞞貓義工就唔應該問你思緒咁亂嘅

算啦 不如你自己圍爐取暖啦

真係好撚柒
對仆街夫婦咁撚寒酸又學人養貓
唔知乜撚嘢心態要領養返嚟殘殺

地獄都唔收呢班 仆街死耶撚
祝佢全家下世做豬

要組隊去聽下牛頭角福音啦

blame the victim... 你一眼睇出邊 d 人係禽獸？
on99, 比你都估唔到教師竟然會係冷血仆街啦

圍乜鳩嘢爐你覺唔覺自己講嘢好奇怪？
你覺有心瞞問唔到啲咩，但又唔反對貓義工問
咩思路嚟？形式主義？
貓義工的確有需要反省嘅地方喎
不過屌完就要集中屌對趁地淋夫婦

1/27喺佢自己page嘅解釋

大字報貼哂係佢2公婆學校門口

仆街佬
你個仆街女虐殺完貓潛撚左水啊

風繼續推 不撚是人

咁又blame on victim?
如果咁講,呢個情況永遠都唔會有改進嘅一日
如果接受「點都估唔到」、「無可能知」
呢種悲劇只會重現
如果係咁喺度鳩屌有撚用？咁不如等差佬做嘢算

點解領養一星期唔夠會死左？

Forward:
咁你咪解答下我地問題囉
一味話佢地都好傷心無用架喎

1. 領養秋兒同santa果陣
點解同貓義工講自己無養貓？講大話？

2. D貓傷得咁閪利
一隻貓甩骹 另一隻貓腸胃炎
有無帶佢地睇過醫生？
有既話出示record

3. 其中一隻貓 你話領養佢果陣
3個月 得0.43kg
同上 出示record
例如睇醫生時一定會磅重

4. santa點樣可以走入床同床架之間？
幾時先發現？

我都有養過貓 用同一類型既床架
一隻貓4-7kg重 點樣可以整起張床
再走入去？

答唔到咪再盲撐
仲要賴曬落貓義工到

正常情況底下 義工問問題係為求了解領養環境

但呢個Case並唔正常 事主有意隱瞞制造出隻貓情況冇問題既假象

咁如果似你咁講 貓義工有問題嘅話會唔會太極端

因為呢個係特別個案例子 而大部分貓義工做齊咁多野 隻貓通常都冇問題

如果你都再追究覺得貓義工有責任嘅話 不如首先集中係個對夫婦到 你再諗下有咩改善空間

不過呢家搵人收養都咁困難既底下
貓義工好難做

點可能知，你除左屌鳩貓義工又有乜建議，無報警咩？popo 一句意外無得跟就唔理，唔靠運仲可以靠乜

隻貓點去到床同架嘅中間 我好想知detail 因為實在係幻海奇情

如果 呢二人將啲貓養到咁 最後都係都冇後果 ，真係公義何在?

性虐待？

我估職巴都同我地同一陣線
雖然唔知點解無lala屌貓義工..
可能佢覺得貓義工做野求其
但我覺得係貓義工人手唔夠 唔可能（有時間）每個case都做到100分
你可能話咁咪由d貓放係到都好過求其去比人領養
不過有d時候貓義工唔捉 比愛協呢d痴線機構捉左幾日冇人領養就人道毀滅（即係9成9係去送死）
佢地先係唔係都捉左先 起碼有機會唔洗送去人道毀滅
又要捉貓又要睇貓又要家訪 我相信佢地都負出唔少 如果都唔會咁多領養者屌佢地煩
問題根源我覺得係人手不足
不過點都好
而加兩個虐殺貓狂徒可能扑緊野或者高床軟枕緊
而臭閪撐虐貓Cathy 就係fb youtube同緊fans交流點樣呃like
佢三個先係攻擊對像

屌 再推大力d

解釋傷口點來 一時唔小心？

兩公婆上左東張西望未

如果冇自爆不如開下其他人樣
可能逼到多d人爆料
純建議不喜屌細力d
我就開撚曬臭雞Cathy 同事相
多一個fd知佢地仆街肯爆料就係多一個

無錯 一定要推到佢仆街
臭閪Cathy 都係

教師教到咁仲可以做？推到教育局正視問題

咁恐怖嘅？

訓前推推

貓貓係無辜架 !
點解要咁樣對佢地！！！！

死仆街人渣， 但願你兩個俾你地手刃嘅貓嘅冤魂纏繞一世，承受100 倍佢地經歷過嘅驚恐同痛苦

.

無錯，對準返目標，唔好比幾條 pk 再有機會虐殺小動物

臨訓前推佢冚家

有無巴絲幫手寫信推到個男嘅畢唔到業？

佢如果讀EdU而人格真係有問題
係有可能畢唔到業㗎喎

睇返佢讀邊個major

寫俾programme coordinator就得

推 呢啲人渣不負責任絕對唔可以比佢出嚟誤人子弟
我唔需要全香港人都認住呢兩條人渣
只需要香港有養貓 鍾意貓既朋友 記得呢兩條友做過啲乜
死不悔改 淨係識推搪責任 調返轉賴落人哋度 不撚知所謂

恐怕就係佢地咁諗，
以為隻隻貓一領養都好似平時啲成貓咁，
其實一開始養貓都要搞，貓都好曳，
隻唔同性格有啲唔俾摸唔俾抱，
唉，冇愛小動物嘅心同耐性咁害佢地

好撚仆街
睇返佢最近先開page
然後邀friend like個舉動就好心寒
時間線會唔會吻合到咁

下……貓好襟養嫁啵……

係贊助下咋，佢邊夠班做代言人

上報了

教師夫婦領養兩貓一死一傷 慘遭床夾斃 動物機構憂虐畜報警

好心痛

未被人領養前肥肥白白
被個2公婆領養仲慘過流浪

人渣仆街死

推
虐畜賤人不得好死

快啲上埋蘋果 加東張西望啦

屌有幾病態先會領養動物番去虐待
痴撚線 黑驚會唔會做野嫁

推post

推佢兩個仆街
朋友們爆料吧

推
殺貓冇代價啊

痴撚線

推呀

條臭閪仲好意思喺tg貓group當無事吹水
正常人信錯咗朋友做錯咗打手，仲要知道朋友傷害咗咁多隻貓，真係仲有心情平行時空推自己貓片開開心心圍爐吹水？
不過個貓group啲人都離撚曬地淨係識吹水互like

冇話貓義工100%啱，但義工有做實事救番好多貓，唔似得你班撚人淨係愛自己隻貓

跪求多d
佢兩公婆唔出黎 條臭閪Cathy 就係fb youtube同人傾點呃like
不知悔改

英文教育但啲死黑警話冇嫌疑好難入佢

點解成日d虐待案件都係老師做

家長校長上師學生都恰佢
D仆街咪揾d唔識反抗嘅小動物

區議員加東張比多d壓力得唔得
今次吹到咁大佢都冇事
下次佢都覺得冇事 仲變本加厲
已經死三重傷二
仲有佢老婆
佢冚家

仲有臭雞撐虐貓朋友

點解隻貓噴屎水同出血
有冇合理解釋？俾咩搞？
推

啲人已經報咗畀鄺神，鄺神都唔理嘅就...
你見依個post推嚟推去都係得廿幾個正皮就知香港人係善忘
嚟緊四月開始搵教席，到時一炮過send曬畀中小學提佢地唔好請依兩個人渣

有冇解釋點解會傷？
唔出來回應之餘
仲要推卸責任
仲要即時揾律師告義工誹謗
撚屌夫婦快撚d出嚟回應澄清呀

條女我識，佢身邊仲有班狗公frd死撐佢，講話無心係意外就信撚哂

啲貓嘅頭頂好脆弱，同大力咁"oh"佢地都會致命。慣咗手勢咁大力咁扯佢地後腳同尾。仲有啲人有動物收集癖，把口話好愛啲動物，但帶咗佢地返屋企就唔會照顧佢地，又會繼續係咁收養動物。

摩牙死四隻都意外？
睇佢個款似係想等啲人淡忘件事就唔駛交代

台大之前有個學生虐貓，結果台大即刻踢條仆街出校希望EdU參考一下

而加有第一間報社報
希望遲下再多d
今次比佢曉幸過關
下次變本加厲貓貓更危險

臭閪Cathy 快撚d叫狗公婆出黎

而加死三隻重傷兩隻

我領養嗰隻都係咁前主人有怪癖領養/捉咗十幾隻，但全部都照顧得好差見骨打交話好愛但又唔理，好彩有義工救返
都想同貓義工講住豪宅有工人唔代表佢好人有能力嘅話要跟貼啲，雖然都知你地用私人時間未必顧及到咁多

仲要刪除fb ig, 扮撚到明作賊心虛。
好撚怕貓義工原告變被告呀屌
我地要知道香港嘅法律只係保障有權勢嘅人
並唔係保障弱小嘅一群。

整合下可能會易啲服用？
有冇巴絲得閒可以整合哂全部資料
再唔係我晏啲睇下有無時間 搞搞佢
Lau Kwun Pong 虐貓 教師 廖思恆 殺貓 劉冠邦 虐畜 老師 Liu Sze Hang

唔係個個有心機追post
但係唔好俾佢完啊
Lau Kwun Pong 虐貓 教師 廖思恆 殺貓 劉冠邦 虐畜 老師 Liu Sze Hang

兩條死仆街

有d咁嘅變態老師，Ive同學仔有無人感到在校有危險快d同校方反映下

精髓自己睇，貓狗協會的post

D傷點整架

第五張，要求貓義工賠償精神損失及傢俬費

佢班fd都係仆街黎，大把殺人兇手未揭發個陣都係好好先生啦。

事實就係佢地短時間內領養左n隻貓，而家超過一半係死左/重傷，話咩識左十幾年一定唔會虐貓個啲都弱智

撚有樣睇

律師係邊，又話搵左律師出黎解釋既？

我之前post左小小整合臭閪撐虐貓Cathy Cheung
晏d再post 下

死三隻律師都唔識兜la

呢啲人渣
仲要咁撚閪語氣要求賠償

我比較想知家俬點賠
嘩我真係屌你老母咩

屌你update下啦

希希(傷)
拎希希同時拎咗兩隻細貓， 之後話腸胃有病退返
小蚊(死)
細蚊(傷 )
蛋捲(?)
蛋黄(死)
秋兒(傷)
santa(死)
暴大(死)
黄仔(噴尿同血)

前前後後應該有最少9隻貓
最小4死4傷呀

哇咁撚多貓死傷嘅 。。
撚屌夫婦仲學人養貓？死完一隻又一隻

蛋捲係點
事主啲朋友咁都撐得落？你地係咪冷血到咁

四十咁款
巫婆樣
相由心生

睇見都想喊
己所不欲 勿施於人
兩條冚家產冇性㗎
係魔鬼

宗教世家？
叫你老豆同你兩隻魔鬼驅魔啦

其實佢都好撚豬
相學嚟講係無知八婆樣

個臭閪好朋友呢 唔護主啦 律師呢下？做撚左流浮山刀手？屌你老母你係好朋友既話就叫佢地自首 如果唔係只會愈黎愈多野爆出黎

喂 大家鐘意跑步嘅朋友 歡迎揾佢 免費架

出黎啊臭閪

照佢地既邏緝 即係領養完小朋友 跟住打到人地仆街 再叫人接返走佢地 再賴返人話喂你做乜比個咁曳既小朋友我 再r賠償話小朋友打爛哂佢d傢私

轉自臭系cathy

網友之前爆料

推撚到上蘋果同東張西望 貓貓同主人心靈先係最傷 你2個仆街快啲死

點撚樣教女架你廖志明 仲話牧師 你對唔對得住主呀 你個女同女婿做d咁陰質既事 屌哂你全家 死撚左四隻貓呀 教下呢對狗男女點做人啦

屌

又好似係佢喎佢識撚屌夫婦

呢個落網 呢對遲早都要

Pish

識佢地兩條屌撚就快d爆料啦

哩對情侶都係極品 新年去日本 有人見到佢地掃咗40幾盒口罩 仲出post 屌鳩人 話網友3唔識7都叫幫手買 順便推埋佢地啦！

佢地係長跑界 出曬名鍾意出名 R sponsor R著數嫁喇！

As I was reading this post I felt a twinge of pity for those cats

佢地會話做咩唔train過小朋友先拎嚟俾我呀

The cats are a pitiful sight. I have a sense of pity for those cats. So does my brother.

叫佢bb嗰下真係好撚假
btw rip

再推

再推 要推到上蘋果同東張西望啊
虐貓變態

仆街！人渣！

唔係真係咁仆*呀講啲咁嘅嘢

死仆街黐線㗎

呢對易捉咁多 差在肯唔肯做野者

I feel a sense of pity for the cats

As my cousin and I were reading this post we experienced a sudden feeling of pity for those cats.

呢個又係痴撚線

前兩日仲好撚串嘅喵女郎Cathy Cheung肯蒲頭未?? 叫到你個冷血frd出嚟自首未?
我地都唔想之後愈爆愈多架

好便態，居然有D咁嘅癖好，幾時坐監？起碼3-4年才會改變他們

有冇人知現在點先可以制裁佢地尼對垃圾夫婦

其中一隻遇害貓 b 小蚊

原來係長跑隊教練
您知唔知您d學生虐畜

修正 : 「懷疑虐畜」

好sad，條仆街根本淨係拎啲貓開page呃like扮有愛心，睇返時間佢地上年9,10月開始周圍領養，幾個月已經死左咁多隻。正常人第一隻有事個陣已經會好傷心好驚好自責啦。小蚊12月4號死，佢同月24號已經再係拯救貓狗協會領養秋兒同santa

我唔理佢係虐貓定所謂唔識養，黎2公婆睇得出係完全唔尊重生命，覺得貓死左未死左囉，講句去左彩虹橋rip再去領養過未得..

死賤種聽天收

I'm filled with pity for those cats

癡撚線 呢個世界真係好多賤人

9成亂餵佢地食野
然後小蚊可能又俾佢地虐打打死左

唉，肯出黎未

唉不時有一兩單，其實義工講到自己要好細挑選領養人，反而選出種既係d虐貓狂。反而真心愛貓既就因為小小事唔合格，真係想知道義工既選擇程序。

Btw虐貓狂枉為人師希望佢地得到報應

每個月死兩隻貓
屈啲義工每人五千幾「傢私費」咪夠供樓囉
唔知有無人一樣咁諗呢

有辱十字架！！！

貓貓死得咁無辜...懷疑虐貓嘅仆街夫婦 同嗰條串過馬撚屌哂連登仔同貓義工嘅臭閪Cathy Cheung肯出黎交代未？ 唔想繼續周圍問人去起你底 好攰啊

有人爆料！ angel au話自己清者自清😀 原來清者自清都要講出嚟

推！！

無追Post 佢地做咩

係fd既快啲叫個2公婆出黎道歉自首啦
盲撐既一律當幫兇

我負責引述個朋友講嘅野咋

我地唔介意你講多啲，要推到班物以累聚嘅垃圾出黎回應

拎黎賺錢呃like
仲要虐殺
好過份

不如focus翻個主角 仆街夫婦依然沉水

清你老母
清你牧師老豆

啱
臭閪Cathy 肯出黎未

成班應該都係跑友，識哂兩公婆啦,。啲伴郎應該最熟啦，有無人識佢哋叫兩公婆自首呀。

搵到兩件
狗leelikon (fc 老豆搵仔）
狗公kwow Kim Wai （用跑步港隊名食女）

一推再推

*kwok

而家咁多料，鐵證如山啦

點自我催眠都冇用啦

KKW，伴郎喎，咁熟幫幫你朋友自首

清佢老母，疏忽照顧令到咁多貓受傷同死， 已經算係虐待動物。
仲有不停領養又退回，當貓貓係咩？

想問 au or liu??

推到佢冚家仆街

出黎講句野啦
臭閪喵女郎唔係屌哂話我地成班人屈佢虐貓殺貓架咩？
咁快啲出黎澄清下，一陣有邊句講錯或者屈錯人就唔好啦

出黎la 臭閪
最衰我冇係佢private 之前cap多d

推到受制裁為止

咁多隻貓出事都唔搵狗咬佢

推, 仲要為人師表, 會唔會虐埋啲學生

會 所以要推

唉 究竟肯出黎道歉未

好撚想打鑊佢

推佢老味

推 呢啲人渣一定要死

條女咁撚衰格個男仔應該感恩
依家就話識姣仔嗲人懶可愛咁，第日結婚一定十級港女自我中心

又話搵律師交代，依家擺明想啲人淡忘當冇事發生

撚屌夫婦好似出左律師信告義工誹謗。
又一原告變被告例子

有無詳情？

I pity the cats who have been abused by the couples. These cats are a pitiful sight.

推撚上東張
鄺神做野la

As my cousin's husband were reading the post, a surge of pity washed over him. I feel a twinge of pity for these cats too.

唔清楚 要去問下貓狗協會義工有冇事先

My brother and I both feel a stab of pity for those cats.

義工點講都好
養死四隻重傷四隻係事實
領養完又要義工賠錢都係事實

荃灣俾人拉左話虐寵條仆街係咪依個黎

唔係
佢而加串撚到要律師告義工

人渣

屌唔撚係呀咁撚無恥

This couple should be thrown in jail for at least three years, no ifs and or buts! My heart is filled with pity for those cats who have been abused by the couple.

聖方濟各書院聲明，撚屌老公只係實習生，與本校無關佢係教大英文系五年級生 準備好教書未？

我想去敲作門問佢點撚解虐貓

推，虐貓正仆街

有幾厚面皮先會仲諗住出律師信告人

哈哈，一封律師信要幾錢呀
俾丁屎錢出嚟兇人，有本事咪告囉
兇義工就講到五千蚊傢俬都肉赤咁
你撚有錢打官司呀on9
法援未必受理你呢類case

對薄公堂無問題
到時對冚家產夫婦記得拎返啲獸醫文件出嚟呀
睇下邊個仆街邊個柒囉

利申：律師

輸咗要俾埋堂費，我好支持兩條垃圾告喎

This couple should be thrown in jail immediately for at least three years - no ifs ands or buts! I feel a sense of pity for the poor cats who have been abused by them.

養貓養到要屈翻義工賠錢真係好廢

支持繼續追擊

好想知一隻貓點樣會去咗 床褥 同 床架嘅 中間

跟住 夾死咗

究竟呢個空間有幾窄，隻貓又點樣夾住

到佢老婆同老豆

所以唔好俾人哋嗰雞碎咁多大到
而且打仲好，佢係需要公開獸醫文件

可以去搵廖牧師告解
祈禱希望貓貓安息

歡迎義工貼律師信出嚟
睇下邊間蚊型firm接咗呢封信嘅生意
睇吓兩公婆幾有本事搵律師先啦
五千蚊傢俬都要屈

屌撚夫婦肯出嚟解釋未？

1.點解唔解釋同埋刪除所有post？
2.點解貓咪領養不足一星期可以死？
3.點解會傷？
4.點解養到爛尾？
5.點解條尾甩毛？
6.點解會夾斷頸？
7.點解黑貓領養前後消瘦左咁多？
8.點解小黃噴屎水血水？[/b]
9.點解要告義工誹謗而唔係公開澄清
10.點解您已經養死貓又要繼續領養？

[green]Last Question: 覺唔覺得自己好撚仆街？[/size=5][/blue][/red][/size=5]

啱

屌撚夫婦肯出嚟解釋未？

1.點解唔解釋同埋刪除所有post？
2.點解貓咪領養不足一星期可以死？
3.點解會傷？
4.點解養到爛尾？
5.點解條尾甩毛？
6.點解會夾斷頸？
7.點解黑貓領養前後消瘦左咁多？
8.點解小黃噴屎水血水？[/b]
9.點解要告義工誹謗而唔係公開澄清？
10.點解您已經養死貓又要繼續領養？

Last Question: 覺唔覺得自己好撚仆街?

最離譜我覺得係短期內死四隻 加埋 床褥夾死
不如加埋上去？
仲要人信係意外 係咪當人戇鳩？

屌好想睇佢告
上面律師巴打話咁就會公開埋獸醫報告
咁撚串出完律師信咪撚縮啊你兩個柒頭
縮左全家中肺炎
Lau Kwun Pong 虐貓 教師 廖思恆 殺貓 劉冠邦 虐畜 老師 Liu Sze Hang

而加得翻個撐虐貓fd 仲有fb同youtube
不如一人一個comment copy段野去問
Fb page: nooonose

仲要夠膽死叫自己做Porsche

好
推你

係咪有消防老豆
警察細佬？

係就推爆推到佢繩之於法

屌到聖方濟各即刻炒佢

唔係炒 係之前實習

根本係
唔係虐待都解釋唔到啲貓重傷
甚至死埋？

屌荃灣嗰單又係體育老師

我真係冇見過人餅短幾個月內養貓死既死傷既傷
而家仲要出律師信咁撚臭串？

屌。。。

痴撚線
更加唔可以放過依兩條仆街，今日畀佢地過到骨，第日繼續害死啲貓

會得吋進呎

All of us are full of pity for those poor things who have been abused by the couple. They have to be sent to jail - no ifs or buts! We all feel sorry for those poor cats

劉冠邦(教育大學大英文教育五年級)
廖思恆(YCM青年學院體育老師)

撚屌夫婦再唔出嚟解釋/回應
更多身邊朋友的公開合照不會再遮樣
方便佢地聯絡您

而加得翻隻臭雞Cathy Cheung 仲有 youtube channel 同 fb page
請大家留言叫佢交代
其實簡單一句話佢朋友虐殺左4隻貓就夠,
youtube:

fb:

哇

已經private左lu縮撚

推個臭閪

We're all filled with pity for those poor things who have been abused by the couple. The couple should be sent to jail - no ifs ands or buts! I pity the poor cats

人渣不得好死

再轉自facebook

貓之心願就有關《劉氏夫婦多貓死傷事件》報道的回應

就近日包括《香港動物報》在內的多個媒體，有關一對姓劉夫婦，在領養多貓後出現大量死傷的報道，本貓舍的一對幼貓，也在死傷名單之內，故此我們認為有必要說出事情始末，以正視聽。

去年11月初，劉氏夫婦主動接觸我們，希望領養小蚊和細蚊一對幼貓。我們一如往常般詳細探問家庭狀況，親身家訪，以確保被領養的貓有一個合適的生活環境。我們考慮到劉氏夫婦皆有穩定的教師職業，態度誠懇，窗網亦已安裝妥當，加上主動為領養作好準備，購買幼貓生活所需，故此決定把小蚊和細蚊交託給他們。

11月14日，我們親身把小蚊和細蚊帶到劉氏夫婦家，當時他們家還有一隻叫希希的成貓。離開前，我們千叮萬囑，強調小蚊和細蚊每天只能以幼貓乾糧作主食，輔以適量雞肉作補充，並要添加營養補充劑，千萬不可餵飼任何雜食。當時劉氏夫婦表示清楚明白，而我們的義工也不厭其煩地多次重覆提點。

在11月25日前，一切相安無事，劉氏夫婦還不時按我們指示，以Whatsapp給我們傳送小蚊和細蚊的相片和短片，並不時查詢養貓心得，態度虛心懇切，令我們放下心頭大石，深信小蚊和細蚊必可得到良好的照顧。

25日早上，我們義工收到劉氏夫婦短訊，訊中表示細蚊嚴重腹瀉，久瀉不止，且排泄物呈水狀。我們見事態嚴重，立即送貓咪到九龍城摯愛動物診所接受診治。醫生表示，細蚊是腹瀉脫肛，或需縫針，但我們不想年幼的她受不必要痛苦，於是決定多等一刻，暫時觀察，期望肛門自行縮回，而細蚊也做到了。為防萬一，我們把細蚊和小蚊暫時接回貓舍，以便密切觀察和照顧。

28日，細蚊狀況好轉，但仍需密切監察和照料，故此我們決定先把一直無恙的小蚊送回。小蚊返回劉家前，無論食量和大小二便，一切安好正常。當日黃昏，我們把小蚊送回去，同時再三叮囑他們要注意幼貓飲食，並請他們與我們保持密切聯絡。

12月3日晚上九時許，劉氏還有以Whatsapp傳來小蚊的生活照，當時一切正常。

12月4日上午11時許，我們收到噩耗，劉氏傳來小蚊死亡的短訊，如下：

「尋晚我同我先生返到屋企，去左籠入面睇既時候，見到小蚊成身都係尿，於是我先生帶咗佢去洗手間，幫佢用水抹同輕輕沖身，小蚊係過程中突然咇左一粒便便，之後不停咁咳，再突然攤左係度。。。我地好擔心，之後立即將佢放入飛機籠，送佢去旺角24小時動物醫療中心。。。到咗之後醫生即刻check，佢已經無左心跳同呼吸。」

他們同時表示參考了醫生建議，早已將小蚊送到再見寵兒暫存。我們希望向診所索取死亡報告，但劉先生表示小蚊在送院前已氣絕，所以診所拒絕發放報告。

細蚊腹瀉後，我們一直緊密接觸劉氏夫婦，並再三叮囑，若小蚊出現什麼狀況，事無大小，在任何時候都要跟我們聯絡。奈何最後收到他們的通知，已經是小蚊到了彩虹橋的訊息了。

事後，我們有認真檢討，並認為此次事件或屬意外，怎料看到近日有關該對夫婦的報道，始知他們劣跡斑斑，故此我們認為有必要在此交待事情始末，並希望藉此為死去的小蚊，以及仍在休養的細蚊，討回公道。

你唯一個post係分享長跑型男
你反對即係你係相入面其中一個la
爆料la咁

開始冇人推
兩公婆同撐虐貓youtuber就可以開始揾到新貓貓領養虐待了

呢啲真係人渣
仆街到極致
幾時先推到上東張西望！

我支持朋友爆料嫁 最好就爆多啲

推到仆街

私了
將比狗咬既怒氣發洩係呢兩隻畜生到

畜生

好擔心
呢d人渣要落地獄

燒佢屋同教堂
勇武休息咁耐可以當練習

我識佢地就一早起曬底仲撚洗係度磨咩我自己都有兩隻貓 睇唔撚過眼點撚屌夫婦點解可以養死四隻貓cat killer嚟架屌唔識養貓憑咩資格養貓呀屌佢老味

屌佢老母冚家剷
真係意外嘅話唔會隻隻貓都條尾同一位置受傷囉
兩條撚屌仲未有識佢嘅人爆料 唔撚係掛？
我相信連登仔唔介意去下教堂聽下佢老豆點撚樣教女 順手痴下大字報 話比世人知牧師個女咁撚仆街咁撚殘忍

A surge of pity washes over me

嘩 巴打我都覺得譚某係相入面其中一個，你追故睇返佢啲料。我覺得似自己友，甚至可能都係公民田徑會啲隊友！爆料啦叫佢

佢應該講譚肉瑛係我女神呀

咁都唔譴責係咪痴撚線

Stay strong Man-made tragedy should be preventable

我淨係知佢哋拎住EdU打飛機出名
成日着校隊衫連去旅行都着
淨係覺得佢哋7冇諗過佢哋原來咁仆街
冇料爆啦
我知嗰啲一早講撚晒啦

點解好似推唔起？
因為冇人知死左4隻重傷4隻？
如果今次冷清完
佢就轉個頭又領養
跟住又多4隻比佢虐死
記住
一隻脫肛死
一隻比床褥夾死
一隻噴屎汁（懷疑性虐）
幾隻斷腳
你話咁都可以放過真係冇天理

屌呀 又多一隻

佢新ig本身都係得2百幾人follower🤔肯定熟人先cap到啦
跟住你又知佢幾高？

你又知佢為抽居屋結婚
你又知佢年頭去日本仲要知佢冇派利事？

好鬼呀真係熟人先知咁多囉

究竟依家總共殘殺咗幾多隻？

痴撚線 會唔會幾個機構出黎指控個對人渣啊？
我相信係人為 唔係意外

EdU都值得打飛機支持譚巴繼續爆死黑警唔受理，唯有靠網民搵料

Lau Kwun Pong 虐貓 教師 廖思恆 殺貓 劉冠邦 虐畜 老師 Liu Sze Hang 支持虐貓 VTC

推譚育英係我女神
您應該係佢ig嘅朋友喎
仲要幾熟下添
不如您爆俾我知呀朋友 快d快d
有咩忍瞞快撚d講
聽講佢ig得二百人follow
您就係其中一個？

推到對人渣成世冇書教
誤人子弟！

推呀
譚肉瑛係我女神岀嚟爆料啦

真係爆撚曬啦 收埋啲料有金執咩

上面有人提過嗰兩條契弟想搵律師反告義工誹謗，未fc有冇人有update？

係時候推下d人

推！ 等比天收

太過份！

有朋友係個堆跑友，收到風，交左比律師處理。

差唔多架la 又冇人推 區議員又唔攪 東張又唔播 好快唔記得個四隻貓係點死 死得有幾慘
收到風兩公婆等靜d就再領養貓虐殺

推啊 貓唔可以死得不明不白

臨訓前一推
而加有人養死四隻貓 三隻重傷
但冇後果 重要出律師信告人屈佢

下面係盲撐虐貓朋友個臭閪

盲撐虐貓朋友個臭閪
喵女朗同依家條仔同居
呢個就係臭閪條仔

話比大家知佢地住工廠大廈
唔知係咪犯法呢

留名

其實驗咗屍之後佢哋實走唔甩

出黎啦冚家拎夫婦 龜縮去左邊呀柒頭 唔係好撚柒威又話揾律師又盛架咩 咪以為潛撚左水無人記得呀屌你老母

虐貓虐撚到街知巷聞呀你兩公婆 醜唔撚醜呀 全香港都知你兩個有幾撚變態呀 劉冠邦 廖思恆

樓主不如pin呢個

完全唔負責任
仲屈返人要人賠錢

係咪可以去信教大點解會教啲咁嘅人渣變態出黎，仲要讀教大，準備畢業之後繼續殘害幾多生命

推到教大同vtc都要割蓆

賠你老母賠，點賠返啲貓

咁快有埋新仔個樣
門當户對

驚就會飛機耳架啦？想了解下

推

臭閪，仲幫果幾條冚家剷喺度賴？

推到條仔畢唔到業！
想像唔到將來小朋友嘅老師會虐貓
點放心俾佢地教呀！

晨早一推

推上推

唔知來龍去脈嘅朋友可以追番之前個啲post

教大兩夫婦懷疑虐貓 幼貓慘死

同義工講大無養其他貓 之後不停加貓
有咩事就賴義工
疏忽照顧動物令佢地蒙受不必要嘅傷害係犯法
唔係話特登打傷/打死d貓先係
仲叫人賠傢俬錢

夫婦疑虐貓 領養機構報警

【本報訊】一對夫婦近日被指領養了多隻貓咪後，疑照顧不善導致至少兩貓死亡，協助領養貓咪的動物機構「香港拯救貓狗協會」認為事件有可疑，報警求助，警方將案件交虐待動物調查專隊跟進，並撿走貓屍檢驗，暫無人被捕。

香港拯救貓狗協會在fb表示，疑遭虐待的兩隻貓咪分別叫秋兒和Santa，去年平安夜獲一對據稱任職教師的年輕夫婦領養，至本月6日夫婦先把秋兒退回，協會發現秋兒身形消瘦、身上有傷痕，領養人聲稱因秋兒與家中其他貓咪性格不合，經常被追噬致傷。2月13日夫婦又表示Santa因頸部意外地夾在床架和床褥間致死，協會聞訊派人到其家中取回Santa屍體，並認為死因有可疑，事後交警方處理。
事件曝光後，再有動物義工聲稱，該對夫婦亦曾向他們領養貓兒，其中一隻叫暴大的貓咪，事後被發現尾部斷裂及嚴重腐爛，上周看獸醫留院一日後不治。另一動物機構「香港貓咪領養」亦透露，該對夫婦曾先後領養兩隻貓咪黃仔及希希，結果前者被指弄爛家中物品，夫婦向組織索價5,000元賠償但不果，希希則有可疑傷痕，兩貓其後已被組織接回。

警方稱牛頭角警署2月13日接獲一機構職員報案，指一對夫婦向其機構領養一隻貓，其後該貓死去，疑曾被人不恰當對待。警方接報到場，調查後發現該貓身上沒表面傷痕，暫列作「動物屍體發現」。
■記者梁曙光

正如啲狗驚會夾尾，自己反應嚟

上埋蘋果日報 東張西望不遠了

每日一推

正，已經上埋蘋果
幾時到東張？

推
周圍貼柒呢兩條含家產

推 害左咁多隻貓唔可以比佢不了了之

會唔會考慮貼街招？認真
所有出入地方，學校，教會
一係唔追，一追追到底
未立法管唔到呢類冚家產
唯有等佢哋臭名遠播

推到閪冧

唔想攻擊樣，不過真心想講句好撚柒
幫朋友佢都叫盲目同義無反顧
即係真心蠢閪

係，驚係會飛機耳，貓狗都係

兩條仆街五千蚊傢俬錢都要屈
可以搵到咩律師？
蚊型律師樓？睇過？
律師信好平
嘈到上庭可以，叫兩條冚家產輸咗記得俾訟費

屌無老母，份人閪到仆街！

認真兩個都智障樣
出黎la臭雞
有人爆料佢有係viutv拍過片
以下係同stephy 合照

撐虐貓仲要住工廈？

上埋apple 推到佢仆街

仲有呢個撐虐貓youtuber

你ON9架,佢地係同唔同義工同機構拎貓,唔係同一個人呀

點解d貓仔咁傷痕纍纍？
4死4傷 短時間內養死？
您地有顧及貓仔的感受嗎 !

佢地有顧及點樣虐待貓貓會開心d!

條柒頭改左名 有冇新名

想既咪做囉
但Fb廣傳人人知都咪話唔過癮

條仔ig
Yau Tsz Him Andrew

補充：以上情侶(女方cathy)曾維護教大撚屌夫婦懷疑虐待動物一事，並指責是猫義工問題，夫婦的貓多次死傷皆是意外。

死咁多傷咁多係咪意外自己諗

住工廈犯法架推到上地證署
自己未顧掂自己就唔好出黎柒臭閪

無人post佢ig嘅？

師兄比你

轉載 唐貓也是寶^^ Domestic Cats Rule
多謝 Savona Lovegood 整合

整合左對教畜夫婦受害貓咪名單，4死5傷，呢度係我爬文所得，有補充請留言，我會update上去。
Santa 暴大 蛋黃 小蚊 RIP 😢
秋兒 希希 黃仔 蛋捲 細蚊 快啲好返，重過新生活😢

1. 秋兒
義工: 香港拯救貓狗協會
受害情況:身型消瘦、半臉腫起、尾巴脫毛、身上有傷痕

2. Santa (離世)
義工: 香港拯救貓狗協會
受害情況: 卡了在床下底同床褥之間，之後沒有了呼吸

3. 希希
義工: 香港貓咪領養
右邊牙齒崩裂、頸後有傷口、雙腳腫脹扭曲及行路無力、腳底全是傷口而且有膿、左腳一隻腳甲脱落

4. 黃仔
義工: 香港貓咪領養
受害情況: 噴屎水

5. 暴大 (離世)
義工: 我要辣魚蛋
受害情況: 一腳骨折、一腳開始壞死，傷口更傷至有骨髓炎症狀，本來獸醫打算待暴大健康情況好轉，才替她截肢，惟暴大傷勢太重，留院一日後死亡。

6. 蛋黃 (離世)
義工: Lee Ping Kuen

7. 蛋捲
義工: Lee Ping Kuen

8. 小蚊(離世)
義工: 貓之心願

9. 細蚊
義工: 貓之心願
受害情況: 嚴重腹瀉脫肛

推又撐虐貓又住工廈

from唐貓也是寶 fb group
希希個義工話佢地領養希希個時係10月尾左右
4個月不停領養 養左9隻
就算唔係落手打貓貓都唔撚識養啦
貓貓點適應呀on9

//整合左對教畜夫婦受害貓咪名單，4死5傷，呢度係我爬文所得，有補充請留言，我會update上去。
Santa 暴大 蛋黃 小蚊 RIP 😢
秋兒 希希 黃仔 蛋捲 細蚊 快啲好返，重過新生活😢

1. 秋兒
義工: 香港拯救貓狗協會
受害情況:身型消瘦、半臉腫起、尾巴脫毛、身上有傷痕

2. Santa (離世)
義工: 香港拯救貓狗協會
受害情況: 卡了在床下底同床褥之間，之後沒有了呼吸

3. 希希
義工: 香港貓咪領養
右邊牙齒崩裂、頸後有傷口、雙腳腫脹扭曲及行路無力、腳底全是傷口而且有膿、左腳一隻腳甲脱落

4. 黃仔
義工: 香港貓咪領養
受害情況: 噴屎水

5. 暴大 (離世)
義工: 我要辣魚蛋
受害情況: 一腳骨折、一腳開始壞死，傷口更傷至有骨髓炎症狀，本來獸醫打算待暴大健康情況好轉，才替她截肢，惟暴大傷勢太重，留院一日後死亡。

6. 蛋黃 (離世)
義工: Lee Ping Kuen

7. 蛋捲
義工: Lee Ping Kuen

8. 小蚊(離世)
義工: 貓之心願

9. 細蚊
義工: 貓之心願
受害情況: 嚴重腹瀉脫肛

//

同生仔要考牌道理一模一樣

岩岩出來做既教師？

1月先來左單 咁快又來多單？

屌你老味,
你唔撚理你住工廈定咩, 你係室內養貓邊有可能咁傷法? 你話跳窗我都覺得
有機會D. 夾左去床邊? 你當D貓傻架?

第二你自己去領養D貓架喎, 但你心痛D傢俬? 屌你老味你自己著條牛仔褲係梳化磨兩磨都有條痕啦, 點解你會覺得D動物會錫住你張梳化? 咁緊張D傢私就唔撚好養啦

未來準英文系教師今年畢業
好在這事公開 否則「過左海就係神仙」 誤人子弟

你個仆街仔同左個撐虐貓臭閪一齊啊

臭閪
臭閪條仔

臭閪同事

一定要推

樓主可唔可以pin返黎個回覆？
有啲人唔知佢地已經害死左咁多隻貓

係啊 你試下比佢呢單冇事？
咪繼續領養貓
繼續拍片呃like
繼續虐待 包括玩到噴屎汁同脫且性虐
死左咪拿拿聲扔左佢 今次會好精d唔再影相放上網解釋 廢事比人發現
死左點啊 咪再領養繼續虐殺

脫肛*
學精*

我都覺推唔起係因為好多人唔知死左咁多貓
可以點pin比多d人知？

虐貓一定要死

琴日終於搵到其中一個貓義工既直接聯絡，我地本身喺tg gp到傾既，但廢事影響其他人就私底下講。

之後我都有同貓義工了解過情況，但因為佢地都牽涉法律程序，同埋佢哋都費事透露太多，所以敏感嘅事情大家都冇講。而我就將成件事由頭到尾，例如點解我一開始會嬲到咁，之後既經過曲誤會等等。

我都因為只有一個貓義工既聯絡，我就叫左佢可以幫我forward我既道歉比其他義工，而我諗佢地琴晚傾完都仰理解既。

而點解我本身唔諗住出尼喺到講呢？因為我會覺得喺到講都好少人會真係聽，我本身寧願有人inbox我，我就同佢喺嗰邊傾，成個溝通好似感覺良好啲。到到啱啱有網友ig inbox我，我本身只係諗住同佢解釋，但佢覺得我出尼都解釋下我既情況會好啲，咁所以我就喺到出一次post講返我件事。

其次，輕輕回覆一啲人對我既抨擊啦。
我以家男朋友同佢以前既兄弟（a君）嗰件事，我同a君已經分左手起碼5年...而中間係無任何聯絡，只係聽其他人講a君一直無放低。而我同我以家男朋友都係出左尼工作之後先聯絡返，先再一齊，兩個人從來無同時發生，而我地一齊既時候，我男朋友都有同a君講希望佢唔好介意。

再者，我本身就係一個全freelancer，做攝影尼行九成都係仔。而你地post既相本身係我fb public既，所以我無介意過，只係一開始都仲有幫我身邊嘅人打格仔，之後就開始冇，所以我就將Facebook嘅相變返private，唔想影響到一啲唔關事既人。至於話咩viutv，我無做過viutv，接觸既人可能都有係幫viu拍野既，但都係Freelance形式，所以大家可以就唔好影響佢地，同埋我身邊既人了，感謝。

如果睇完尼篇同我啲cap圖有咩仲係好嬲，或者想搵我直接對話，可以fb/ig inbox我都得，我會覆既。請唔好影響其他人。

而最後，事主們嗰邊我都無同佢地更新啲咩了，只係知佢地處理緊，我都希望佢地會盡快出尼交代，因為大家都好關心尼件事。

推為乜短期內領養9隻貓又開fb page?利用貓貓為自己塑造做有愛心形象？
接手後短期內死左(一星期內),貓貓頭七唔會放過您㗎撚屌夫婦!!

頭page!推!

臭閪Cathy 我同你講
我唔淨係要你同貓義工道歉
你同佢地道歉係應份 你屈鳩完佢唔撚洗道歉？
你當日實牙實齒話肯撚定冇虐貓
邊撚個解釋到死4隻傷5隻係全部意外冇虐待成份？7個義工齊齊屈鳩佢？
你盲撐朋友虐殺貓唔洗後果？
我inbox你做乜鳩
我係要你諗盡辦法叫對仆街出黎負責！！！
忹你仲養貓

問題係你一開始就咁鳩撚柒串呀!!!

你睇下自己個死人語氣先啦臭閪, 個個一嚟就已經將個焦點對準嗰兩公婆睇下點樣可以盡快逼佢哋出黎交代解釋或者受到制裁或者自首, 你個無知腦殘on9就叻唔切柒唔切衝出黎擋, 又話我地成班屈你個frd話佢兩個肯定冇虐貓, 又話鳩啲貓義工有問題....最柒係仲講話咩呢個世界唔出聲就俾人踩到上心口
已經有人叫你唔知咁多就出少句聲你又唔聽，繼續盲撐你個frd與眾為敵

好喇, 到後尾見開始站唔住腳喇, 淆底喇, 就開始戴頭盔同埋喺連登呢邊潛左水, 但依舊喺tg group同其他人同厹圍爐取暖。你以為咁樣打篇文就當無回事?? 你呢刻嘅軟弱都只係表面嘅姐, 呢度似乎仲有好多中同睇唔過眼你啲野想繼續爆喎

睇下你幾撚串

好唔忿氣呀仲?

原來你都醒了

醒佢老母
我要佢揾當時人出黎
當人亂鳩盲撐虐貓好撚串架
佢話佢而加都冇死狗啊

3個月4死5傷仲係咁領養, 叫人點信呀大佬...
個男既仲要出黎教書,好撚得人驚喎大佬

有無人清楚撚屌夫婦下落同去向？
咁耐都未蒲頭擺撚到明
作賊心虛
cathy臭西請唔好再幫佢地

事非不分？

出黎la仆街
推兩公婆

推撐虐貓youtuber

cathy cathy請問您對邊撚個講？

推佢老母 樣衰格賤
推埋佢條仔

佢已經即時del左句野

To cathy
原來您上刻嘅軟弱都只係表面野

坦白講
個兩公婆一日唔出黎我一日推
呢兩日係推慢左
但慢得黎又爆到你條仔 你同事d相 仲可能住工廈添
你繼續串柒柒 繼續撐虐貓
我繼續為死去4隻重傷5隻嘅貓推爆你老母
推兩公婆

推撐虐貓youtuber

其實推埋佢條仔做乜鳩，又唔係佢條仔出嚟柒
佢自己柒你追擊佢好正常，開頭遮其他人樣咪幾好，之後遮遮下又唔遮，好似想將所有同佢有關嘅人都起晒底咁
搞搞下個post好似變咗私怨多過關心件事

推兩公婆

推撐虐貓youtuber

你有方法逼兩公婆出黎？
我只係知除左佢冚家起曬底我未諗到其他方法

我都係想追post睇佢地2公婆幾時回應 主角係2公婆 私人恩怨仲擺埋一面喇人地又無柒係咁追擊人

唔係推咗佢條仔出嚟， 又爆咗佢住喺工廈 ，你覺得條柒頭會死狗？
定你就係佢條仔呀？

咁你兩位朋友潛完水未

累到身邊人先扮死狗 垃圾

雖然咁樣推法而對方又唔係事主好似好仆街 但cathy一開始護航屌人係當睇晒貓義工提供既證據既人係傻仔 死貓死狀咁恐怖 你作為朋友覺得冇問題已經係問題 仲係度死雞撐飯蓋 只可以講一句 唔抵可憐 就算而家連累埋身邊既人都咁話

你老母就私人恩怨
佢撐虐貓撐到串過含馬撚
我淨係推佢兩公婆唔撚好？
屌懷疑你係其中一隻圍爐厹

咁你起兩公婆屋企人係咪正露啲
你估果兩公婆冇追post咩，見到個柒頭咁割仲會唔會去見佢或者聽佢講出嚟

我就係咁諗
我一開始打曬格
嘩佢老母嫩繼續係fb youtube lihkg同人傾點樣拍片呃like
完全唔撚驚咁
你揀得撐虐貓就預左比人追擊

咁串幫人出頭唔洗還？
咁撐警都唔洗屌啦
之仲要死撐無問題，用啲貓去搵食，condom 都唔好得去邊l

宜家個post係教大2公婆虐貓 定係cathy護航太撚串

推一推

Why not both？

咁我係順手左嘅
原本我兩邊都推
但兩公婆一早del 曬fb ig
係隻臭雞繼續同人傾點撚呃like
咁推佢方便d麻
而加兩邊推

其實第一個po已經比cathy半騎劫 佢自己衝出黎花識事主講到另有外情咁 比人盤多兩盤發覺自己根本冇確實證據喺手就老羞成怒鬧返人轉頭 所以點解咁多人而家咬住佢唔放就係咁解

無睇第一個post 原來咁撚串 追擊 推推推撚爆佢

其實cathy好心做壞事 以為自己夠本事係網絡世界幫到自己朋友解畫 點知而家俾人追擊得仲勁過虐貓兩個人渣

完全認同，串過碼頭咕喱咁鳩高調去盲撐個疑似虐貓frd唔使還？？
既然Cathy你要強出頭，自然就係嗰隻出頭鳥

兩邊都推
推兩公婆

推撐虐貓youtuber

其實柒左深潛一排點會有人認得你 係佢咁進取明明已經冇人信佢講事主係清白 仲係度兜 而家應該好後悔 係咁mon po睇下d人講佢乜

原過原本唔爆佢條仔唔放佢同事d相佢係繼續係唔同channel同人傾點拍好d片呃like
所以佢先比人追擊
不過我信佢而加都係覺得個fd冇錯
唔會後悔
佢係上面打左千字文
都係同貓義工道歉
係冇講過兩公婆虐殺貓
佢話佢地處理緊wo

又推下呢個！貓貓唔可以死得不明不白！

做佢條仔真係好撚慘有個咁柒既女朋友 係我就飛撚左佢

其實仲處理到D乜 貓都比兩個人渣玩殘左咁多隻 我係cathy就醒醒目目大義滅親爆兩個仆街D野出黎啦 唔通你真係忍心幫你朋友食死貓？明明自己隻貓養到肥肥白白 偏偏自己個名要同虐貓扯上關係 我係你同呢D人絕交算la

下次topic應該寫埋幾多死幾多傷
推呀 推到個夫婦冚家剷

兩公婆而加出緊律師信告貓義工屈佢
跟住cathy姐就加把腳屌貓義工

CATHY你真係甘心食人地隻死貓？定做個聰明人大義滅親 做人做狗自己揀 如果覺得過街老鼠呢狗身份冇問題 就繼續享受上連登可以見到自己講樂趣啦

你估律師見到D死貓相會點諗 律師費就照收唔撚理你啦 D貓就擺到明死於非命 如果要打官司兩公婆肯定輸到甩褲

千祈唔好飛呀 要白頭到老
唔好俾呢啲極品出黎為禍人間

仲有收到風條八婆喺自己fb同ig成日post埋啲鬧黑警既post, 講到自己幾愛香港又香港加油咁, 但一次發夢或者簡單既遊行都無出過黎, 大家喺外面抗爭緊食緊tg既時候, 佢就成日同條仔匿喺間房度玩貓 偽善到仆街

唔知佢純粹想攞下黃色光環定點喇, 不過做全職鍵盤戰士又冇話錯既，話晒都係各自爬緊山嘛 可能人地背後有原因有苦衷尼

好, 大家主力推番兩公婆

cathy其實係咪真係冇腦自己隻貓健康係因為你錫佢比心機照顧佢先係咁 明明自己朋友D貓唔係甩皮甩骨就命仔都冇埋都信人地片面之詞話係「唔成熟，疏忽」而家自己都一身蟻 我係你真係要請兩個事主食飯 多撚謝晒佢地 本身都冇人識你 而家出晒名

黃唔黃都好 根本同貓呢樣野無關 咁樣冇證冇據淨係得句收到風其實講乜都得 focus返喺兩個人渣身上好過啦
拿 冇叫你唔好追擊佢啊 繼續推佢D相比壓力佢叫兩個人渣出黎交代好過你喺度齋up

from唐貓也是寶 fb group
希希個義工話佢地領養希希個時係10月尾左右
4個月不停領養 養左9隻
就算唔係落手打貓貓都唔撚識養啦
貓貓點適應呀on9

//整合左對教畜夫婦受害貓咪名單，4死5傷，呢度係我爬文所得，有補充請留言，我會update上去。
Santa 暴大 蛋黃 小蚊 RIP 😢
秋兒 希希 黃仔 蛋捲 細蚊 快啲好返，重過新生活😢

1. 秋兒
義工: 香港拯救貓狗協會
受害情況:身型消瘦、半臉腫起、尾巴脫毛、身上有傷痕

2. Santa (離世)
義工: 香港拯救貓狗協會
受害情況: 卡了在床下底同床褥之間，之後沒有了呼吸

3. 希希
義工: 香港貓咪領養
右邊牙齒崩裂、頸後有傷口、雙腳腫脹扭曲及行路無力、腳底全是傷口而且有膿、左腳一隻腳甲脱落

4. 黃仔
義工: 香港貓咪領養
受害情況: 噴屎水

5. 暴大 (離世)
義工: 我要辣魚蛋
受害情況: 一腳骨折、一腳開始壞死，傷口更傷至有骨髓炎症狀，本來獸醫打算待暴大健康情況好轉，才替她截肢，惟暴大傷勢太重，留院一日後死亡。

6. 蛋黃 (離世)
義工: Lee Ping Kuen

7. 蛋捲
義工: Lee Ping Kuen

8. 小蚊(離世)
義工: 貓之心願

9. 細蚊
義工: 貓之心願
受害情況: 嚴重腹瀉脫肛

..

純粹見佢話要做youtuber, 唔想佢背後一邊不斷拎光環然後一邊幫佢個youtube 專頁r like & follower鋪路姐，見佢呢個人咁有機心

比心機照顧係因為啲貓幫佢搵錢
人地要拍Youtube， 仲喺連登宣傳

果兩個公婆同想做YouTuber 條女都好撚令人作嘔

點解佢地仲未被拘捕？

其實經過呢一次之後 我諗佢youtuber/ 公眾人物身份可以唔洗諗 香港咁細點會冇人認得佢

點解佢地仲未被拘捕?

大家覺唔覺得個老公資料好少，老豆老母細佬名都冇，以前住邊又冇，又話成日恰人，但又冇人爆料

My friends and I are filled with pity for those poor things who have been abused by the couple.

其實都幾搞笑 而家俾人起得最透切果個根本唔係虐貓果個黎

咁佢本人係抵撚死嘅

push撚屌夫婦

點解佢地仲未冇教席同比人拉架 Vtc做野未

按reply個三點 有得置頂

短期內製造 可愛形象 方便搵教書嘅工

呢個貓 爸媽嘅做法係絕對有幫助

俾啲學生同事睇大把話題

我都好想知佢嘅動機係咩

女方起得最透徹 都唔知係咪老公同啲friend帶風向， 男方資料一啲都冇， 係咪身有屎想推曬落個老婆度

女家老豆做牧師，男家老豆做消防大粒野細佬黑警，應該唔太窮，係屈錢嘅乞兒啫

個youtube channel 我見過佢係連登開post貼過

前幾日一邊撐虐貓
一邊同人傾拍片呃like

咁撚多隻原來

女方早前回應義工：

「我哋既經濟只可以負擔到俾啲貓睇醫生
但負擔唔到啲貓破壞晒所有家私
喱度成$5150！我希望既係合理既賠償
我哋一開始領養嘅目的係救貓，但我覺得而家我哋應該俾人救翻轉頭」

救貓？？？11隻有9隻死傷？？

你隻死柒頭食撚咗閪屎呀仆街？我屌你老母隻青樓閪吖！

最搞笑係佢本身自己都養貓
睇到相睇到咁多隻都仲覺得無問題
仲可以話意外？

利申：算新手 養緊4隻執貓/領養都肥肥白白

推撚到閪塌都要推
全面追擊撚屌夫婦
臭撚臭系臭仆街cathy cathy
一開始話係義工問題 人格擔保人地係黃 係度挑我地機 仲串過馬撚咁 !
您人格幾錢斤？
撚屌夫婦養到11隻有9隻不傷則亡

幫手推! 暫時公開嘅貓咪傷亡資料
RIP貓貓撚屌唔撚係人嚟

出嚟未呀撚屌夫婦 解釋貓死傷!

Ive間垃圾撚屌pr話虐殺貓係個人私隱？

繼續見報
係咪告人呀？
區域法院見啦咁
案件審訊表會有義工同你地嘅名
兩位大名依家臭名遠播
法庭記者又日日睇court list
準備件ive同教大風褸笠頭啦賤種

我就算請假都會出席

預埋我

死全家未呀狗男女

我我我
dress code : all black baby

岩岩叫左我成班fd send
大家keep住send呀
send埋去VTC總部度呀
仲有教育局

希望義工會report進度
睇下對冚家產夫婦有幾大本事
要幾撚廢嘅人先要追五千蚊傢俬？
返去叫老豆老母籌旗幫佢哋打囉
惡人先告狀，不得好死

推佢老母垃圾臭閪
推兩公婆

推撐虐貓youtuber

意外嚟架各位
死傷完一單又一單
死傷完領養再領養
一定係意外!

plush

男嘅尋日由public轉咗private

啱啊
收到兩公婆話呢排冇貓虐唔舒服
等過一排再領多幾隻虐殺

女嘅public咗咯

呢兩個乜水
係當事人？

變態教師夫婦懷疑虐貓 四死五傷

懶人包？

懶人包

9個case都是撚屌夫婦既貓

沉冤待雪

睇到呢句真係好唔開心， 以為開始幸福

點知慘過係街

暴大未領養前(健康飽滿)
養左之後(傷+不治)

條女今次真係俾自己既自以為是同埋無知衝動累撚死不過真係自己攞黎, 無得瀨人

而加連虐殺貓都冇乜人理
個un youtuber 應該好快重出江湖la

咩人先可以養到咁
好撚殘忍

推呀屌你老母

點先可以拉左呢兩個仆街

邊間中學

呢位大牧師知道呢件事未
傳到去佢堂口會眾未

究竟點樣搞先會令到貓貓條尾甩毛甩撚到咁

上埋yahoo新聞一夜成名

你冇見d片
有d貓行唔到要跳
有隻又脫肛
痴撚線

點止2死2傷
又話交代 出嚟未呀仆街
一句唔成熟唔識處理就算？日日推po推到你地出嚟為止

整到咁多隻貓死傷
竟然係心痛啲傢私 而唔係心痛啲貓

變態教師夫婦懷疑虐貓 四死五傷

簡單懶人包：

大概係10月尾開始
有對仆街教畜夫婦係4個月內係唔同機構或者貓義工手上領養左9隻貓
呢對仆街夫婦同義工聲稱冇養其他貓 結果原來養埋養埋咁多
仲要有4隻短時間內死左 5隻受傷
係人都知貓易養 到底點撚樣養到隻隻非死則傷？
仲要受傷地方都咁撚似？
咁多隻都係條尾根部甩哂毛？又會咁巧合？

-
from唐貓也是寶 fb group
希希個義工話佢地領養希希個時係10月尾左右
4個月不停領養 養左9隻
就算唔係落手打貓貓都唔撚識養啦
貓貓點適應呀on9

//整合左對教畜夫婦受害貓咪名單，4死5傷，呢度係我爬文所得，有補充請留言，我會update上去。
Santa 暴大 蛋黃 小蚊 RIP 😢
秋兒 希希 黃仔 蛋捲 細蚊 快啲好返，重過新生活😢

-

1. 秋兒
義工: 香港拯救貓狗協會
受害情況:身型消瘦、半臉腫起、尾巴脫毛、身上有傷痕

2. Santa (離世)
義工: 香港拯救貓狗協會
受害情況: 卡了在床下底同床褥之間，之後沒有了呼吸

3. 希希
義工: 香港貓咪領養
右邊牙齒崩裂、頸後有傷口、雙腳腫脹扭曲及行路無力、腳底全是傷口而且有膿、左腳一隻腳甲脱落

(細籠入面）

領養完話隻貓整爛家俬 要貓義工賠

4. 黃仔
義工: 香港貓咪領養
受害情況: 噴屎水

5. 暴大 (離世)
義工: 我要辣魚蛋
受害情況: 一腳骨折、一腳開始壞死，傷口更傷至有骨髓炎症狀，本來獸醫打算待暴大健康情況好轉，才替她截肢，惟暴大傷勢太重，留院一日後死亡。

暴大未領養前(健康飽滿)
教畜夫婦養左之後(傷+不治)

6. 蛋黃 (離世)
義工: Lee Ping Kuen

7. 蛋捲
義工: Lee Ping Kuen

8. 小蚊(離世)
義工: 貓之心願

9. 細蚊
義工: 貓之心願
受害情況: 嚴重腹瀉脫肛

—

網友爆料：

賤人係一月po過其中一隻貓死相
死個陣係飛機耳 而貓狗驚個陣會飛機耳
慎入 真係好可憐

比人po上fb/lihkg後賤人係Facebook page解釋：

（圖中貓咪感覺係雙目無神 毛髮凌亂）

講到話人地比0.49kg嘅貓b比你所以先養死
證據呢？去睇獸醫一定會磅重 唔該你比返證據出黎

同埋點解比其他貓咬到唔即刻去睇醫生？
比其他貓咬到即刻就免疫力低？唔去即時睇醫生而走去問貓義工？
同埋心冇屎嘅話 點解摺哂所有social media同埋個fb page??
-

隻隻貓嘅傷勢死狀都咁慘咁恐怖
事主一句話係貓打交/意外搞到咁 你信唔信？!
咁大隻貓點撚樣無啦啦可以卡了在床下底同床褥之間搞到死撚埋？！
點睇都唔覺得靠貓自己可以Zip入去啦 下話？？
又點樣可以佢地養左一陣就爛腳/噴屎水/脫肛？
又會死個陣係飛機耳？？
（貓狗驚個陣會飛機耳）
又有片show到暴大對住事主會好驚咁叫喎

一隻脫肛死
一隻比床褥夾死
一隻噴屎水
幾隻夾斷腳

你同我地講係意外？？？？！！！

頂個懶人包小蚊d相放錯左係細蚊到

推!!!!

跪求樓主pin message

多謝整合 大大力推

樓主可唔可以pin 呢個呀
係呢個reply既右上角有三粒點
禁佢然後揀pin

樓主請pin msg

絕對係「意外」啦
推
女讀體育 而家係vtc教 男讀英文系 今年畢業
師生知唔知您地咁撚樣？

多謝上班巴整合
推爆佢

我想像唔到貓貓幾惶恐
即使當你哋無虐待（客觀上係極度有可疑）
亦唔好講死傷成點
但真心愛貓同準備好去領養嘅人
會喺貓死後同義工講埋乜撚傢俬錢、針錢、精神損失？
係咪痴撚線？
世界得你條臭閪係生命，你感受先係感受？
不撚知所謂
祝你個閪爛到同隻貓腳一樣，爛同臭呀
呢對冚家產夫婦就繼續俾所有識嘅人背後講到飛天
鄰居都指點你

推唔係為咗兩條冚家產睇
而係要俾所有人知呢兩個惡魔嘅所作所為

講得好啱
痴撚線佢老豆老母肺炎死左問政府拎口罩錢
話浪費左？

推懶人包
麻煩樓主pin 一pin

大埔靈風中學

推！

屌你老母

推到佢哋全部仆街

真係好心痛咁多隻小朋友
特別係小蚊細蚊我2隻大貓同佢哋2個一模一樣色
唉 點解你2條仆街冇心養仲搞鳩人哋

幫兇cathy cheung臭系
屌爆義工有問題
人格擔保撚屌夫婦係黃
黃您老母人地爸爸係消乳防高層弟弟係克警.
貓貓4死5傷一定係意外一撚定係啦

我想問 個2條仆街又話出黎解釋 最後有冇解釋到

推到佢地出黎

撚屌領虐人介紹
男嘅叫劉冠邦 中學讀粉嶺聖芳濟各書院
現是香港教育大學英文教育系五年級生
上年在聖芳濟各書院實習 即將畢業 玩長跑
出嚟啊屌您老母柒頭皮
又話請律師幫自己解釋嘅？
做咩咁撚縮呀 刪fb ig 告埋義工誹謗您？

粉嶺果間係佢實習
佢中學係讀順德聯誼總會鄭裕彤中學
利申 中同

推撚到全地球都知

四死五傷
心地真係好差
點忍心做啲咁既野

聽講劉冠邦中學成日蝦蝦霸霸，又打女朋友， 好撚威水

感謝整懶人包嘅巴/絲打開個新post重新推？

屌原來有暴力傾向爆多啲

睇大圍
我就個個post都推

如果開新po記得寫返四死五傷

新post title : [懶人包］變態教師夫婦懷疑虐貓 四死五傷

上班貓絲打開？幫你狂推

其實兩公婆係咪搵緊律師希望睇下點樣走法律罅可以坐少幾年？

有冇其他巴絲幫手開？
因為個account唔係我嘅
我要問個ac主人先開得 但有時差

已開

真係睇到好心寒，未死果啲貓仔而家點？？

[懶人包］變態教師夫婦懷疑虐貓 四死五傷

呢幾日不停幻想啲貓仔究竟喺佢地間屋嗰段時間受過點樣既對待…

最恐怖係虐待完斷骨就拍片話貓貓拐下跳下咁話好慘
死左就打句rip
死傷都仲要呃like
定唔知係特登有虐殺傷黎呃like

仲要人前人後扮傷心, 真係好撚心寒

呃完like仲有野要做
問義工拎翻貓貓打針同打爛家私錢

仲要虐貓好變態，都唔知會唔會殺人

傢俬都要賠比佢？咩傢俬咁巴閉 住居屋咋 平價傢俬黎 個義工唔會賠埋比佢掛？

啟洋閣1602
呢啲居屋自出自入既

揾律師告貓義工誹謗 4死5傷
不斷領養為乜？

推推先 屌佢老味臭化閪 公理何在

聽講男嘅父親係消乳防高層 弟弟係克敬 小心

教育大學撚屌夫婦 領養貓咪
當中4死5傷 (夾斷腳 傷口發炎 爛皮膚 甩尾毛 噴屎水 瘦弱 )
貓貓被接養後不足一星期死亡

牧師爸爸
相片來源：平安福音堂幼稚園(牛頭角) 家校協作【家庭事工部】

藍你老母, Cathy Cheung人格擔保佢地係黃

屌佢老母，呢d真係要死全家

想了解來龍去脈嘅麻煩參考番以下條link:

教大兩夫婦懷疑虐貓 幼貓慘死

或者呢個
[懶人包］變態教師夫婦懷疑虐貓 四死五傷

唔理你係咪真係性格火爆而衝出黎柒啦，但你講過一句令我覺得你係一個有問題既人，你話勸過你個虐貓朋友放返晒d貓比義工，淨係留返隻最強壯既自己養！

keep住話死貓係意外佢地都唔想
串過碼頭咕哩咁話我地屈佢朋友衰過師奶搶廁紙

就係你賤視其他貓嘅生命先覺得你朋友冇問題。如果你朋友暫托你隻貓，過咗一星期發覺佢甩毛面腫脫肛，你仲講得出意外兩個字？走啦臭閪

比人屌化先黎笠水放軟態度....咁春大個人都唔識得先求證後發表，一黎就串過馬撚，宜家同個虐貓friend一齊洗濕個頭，一齊陪葬啦，反正都唔期望呢類人會檢討自己

人柒無藥醫
無腦就係咁
所以人有高低

有無律師信下文？
條冚家產笠水決定唔告記得通知聲

兩個臭系學人養貓
啲貓真係好撚慘

幾時肯出來？
說好的律師？

教育大學撚屌夫婦 領養貓咪
當中4死5傷 (夾斷腳 傷口發炎 爛皮膚 甩尾毛 噴屎水 瘦弱 )
貓貓被接養後不足一星期死亡
懷疑虐待 案件交由虐待動物調查專隊跟進

推撐虐貓youtuber

深夜一推

咪以為無人記得你兩條仆街呀 全港都記得你兩個撚屌呀上撚哂新聞 屌你老母因住出街比人屌到反皮

有冇人知寄信要唔要全名？淨係寫地址寄唔寄到？想幫佢係佢條邨宣傳下

再推！！！！

留名跟進

我第一個屌佢老母追擊佢兩個臭仆街
作為愛貓之人應該為慘死嘅貓貓轉達訊息

推到教大同Vtc割蓆

乜野心腸

推到2個賤人被解僱被退學為止

好慘

跟本係虐貓，唔係無知咁簡單

好心痛 比佢地養過嘅貓經歷左乜野地獄

push please

講真 未見過人養貓養到咁不負責任 仲要唔知點解可以死咁多

好慘
個對仆街唔知做過咩，暴大好明顯唔親佢地

叫埋facebook d人send email?有冇人係d group.入面？

人地冇抹黑你們兩個呀
事實係貓仔四死五傷 當中骨折 傷重死亡
要求義工賠傢俬費 精神損失
怪責義工未馴服貓仔 「過左海就係神仙」
您養貓係為咩？
篩選強壯嘅貓留係身邊 弱嘅麻煩嘅不擇手段要送走

劉冠邦 廖思恆 懷疑虐貓 教大 vtc

虐貓香港地區冠軍

慶祝完黑警中肺炎
我下一個願望係呢對教畜

呢隻係佢個老鬼老母嘅
佢聽人講養下小動物比學校/校長有好d印象 易d，揾工
但領養左發現唔乖打，就打佢地
打打下覺得好玩就開始虐待
最尾死左4隻同重傷5隻

有冇佢哋中學frd可以再爆多少少??

係佢冚家中
再加撐虐貓Cathy同佢條仔
推兩公婆

推撐虐貓youtuber

咁多條生命幾時可以水落石出呀仆街!!??

教育學院出左兩個殘忍學生!
您d同學朋友知唔知你地係咁撚冇血性
文宣加埋您地好無啊柒鳩
接受唔到對動物落手既仆街

好樣衰心醜心更醜

As my cousin's husband and I were reading the post a feeling of pity washed over us.

睇個樣都似係咁
捉住條尾係咁fing fing埋牆撞傷晒

其實咁多隻都係下盤都有事

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

屌佢地兩個落地獄啦

狙擊

劉冠邦 廖思恆 懷疑虐貓 教大 vtc

出黎回應未

推咗咁耐 上撚倒東張未？
個兩個仆街肯上水未？屌佢老母

冇律師冚家死

推!!!

出黎解釋未？

呢啲應該推俾蘋果壓力會大啲

潛完水未呀你兩條撚樣

Lau Kwun Pong 虐貓 教師 廖思恆 懷疑殺貓虐畜 劉冠邦 老師 Liu Sze Hang 教育學院 教育大學

兩個撚屌唔好扮死狗我警告你地 四死五重傷係意外 當人係傻？

總有啲on9仔會信係「意外」或者「疏忽」或者「唔係故意」

說好的律師呢

繼續推 send email嘅朋友可以比埋呢堆reference

My friends and I are filled with pity for those poor things who have been abused by the horrible people.

My cousin's husband and I are full of pity for these poor cats.

Lau Kwun Pong 虐貓 教師 廖思恆 懷疑殺貓虐畜 四死五傷 劉冠邦 老師 Liu Sze Hang 教育學院 教育大學 骨折 悲痛 交代 真相 Lau Kwun Pong 虐貓 教師 廖思恆 懷疑殺貓虐畜 四死五傷 劉冠邦 老師 Liu Sze Hang 教育學院 教育大學 骨折 悲痛 交代 真相[Lau Kwun Pong 虐貓 教師 廖思恆 懷疑殺貓虐畜 四死五傷 劉冠邦 老師 Liu Sze Hang 教育學院 教育大學 骨折 悲痛 交代 真相 廖志明 牧師 傳道 基督徒

size=6]推兩公婆[/size=6]

推撐虐貓youtuber

Lau Kwun Pong 虐貓 教師 廖思恆 懷疑殺貓虐畜 四死五傷 劉冠邦 老師 Liu Sze Hang 教育學院 教育大學 骨折 悲痛 交代 真相 Lau Kwun Pong 虐貓 教師 廖思恆 懷疑殺貓虐畜 四死五傷 劉冠邦 老師 Liu Sze Hang 教育學院 教育大學 骨折 悲痛 交代 真相[Lau Kwun Pong 虐貓 教師 廖思恆 懷疑殺貓虐畜 四死五傷 劉冠邦 老師 Liu Sze Hang 教育學院 教育大學 骨折 悲痛 交代 真相 廖志明 牧師 傳道 基督徒 牛頭角平安福音堂 劉冠邦 廖思恆 責任 老師 交代

仆你個街根本蓄意謀殺

死左仲要放入貓砂盤 你話呢d人會錫貓咩？？？？

想知佢地回應左未？

男方咁樣回應左 我哋算數喇

唔可以比件事淡 遲d佢地又領養貓返去架啦

Lau Kwun Pong 虐貓 教師 廖思恆 懷疑殺貓虐畜 四死五傷 劉冠邦 老師 Liu Sze Hang 教育學院 教育大學 骨折 悲痛 交代 真相 廖志明 牧師 傳道 基督徒 牛頭角平安福音堂 老師 交代 真相

推到班仆街冚家剷

呢兩個已經唔係教畜咁簡單
簡直就係人畜

每日一推 屌你兩個畜牲個老母

廖大牧收到email未？

每日一推
班貓義工有冇多d資料補充??

係畜牲都不如

我想知佢哋有冇被控告或拘捕？

send email!

推呀，拉人呀

無呀，黑警話無可疑 close file dklm

P

四死五傷係意外 真係傻閪先信

I'm experiencing a sudden feeling of pity for these poor things who've been abused by the horrible couple.

佢老豆係蕭房高層 細老係克警

每日一推，推到律師上水

Lau Kwun Pong 虐貓 教師 廖思恆 殺貓 劉冠邦 虐畜 老師 Liu Sze Hang Cathy cheung 支持虐貓

Lau Kwun Pong 虐貓 教師 廖思恆 懷疑殺貓虐畜 四死五傷 劉冠邦 老師 Liu Sze Hang 教育學院 教育大學 骨折 悲痛 交代 真相 廖志明 牧師 傳道 基督徒

告成點呀柒頭
法庭未開庭
夠時間俾你籌旗找訟費喎

網上流傳劉先生的手提電話，有義工指該電話號碼，並非劉先生與他們聯絡時所用的號碼，且案件已交警方處理，呼籲大家不要打電話到該號碼，以免影響無辜市民。

據撚屌夫婦身邊人指出
劉先生有多於一個手機號碼請大家放心打電話
64836283劉屌撚

要求佢地交代！

推到兩條仆街落網

幾個月內貓貓四死五傷係意外
真係傻閪先信啊屌您老味

My cousin's husband is reading this post and he feels sorry for those poor cats

I feel a wave of pity for those poor things who've been abused by the horrible couple.

On99

推到佢地仆街

點呀
黑警又唔撚做

點解藏頭詩就停職
虐死仲可以係到
仆街啦人渣

推到自首

正人渣 推到見報

Dklm

My cousin has just experienced a sudden sense of pity for those poor things.

My brother feels sorry for the poor things who've been abused by the horrible couple.

My cousin feels pity for those poor things.

有冇巴打可整合下人物關口係圖？又細佬又老豆又cathy，我認我豬跟唔到。

條女個樣有啲變態

好撚柒

仲開youtube拍貓片呃like
但又撐曬虐貓

教大兩夫婦懷疑虐貓 幼貓慘死

cathy cheung係一個youtuber, 亦都係兩公婆嘅朋友。個po起初一出，cathy cheung衝出黎盲撐護主，仲一輪嘴爆撚曬粗屌鳩連登仔似c9搶廁紙，仲話貓義工有啲偏激同埋痴線，講嘅野唔可信(但其實同時有幾個機構都控訴兩公婆)。

9隻貓入面，四死五傷，當中有骨折, 甩毛,噴屎水, 重傷死。有一隻領養不足七日就死咗。佢兩個仆街話係意外，真係
傻閪先信。個po一出，貓義工俾兩公婆告誹謗。

笑唔笑得出？就係咁撚荒謬

仲有無所謂兩公婆身邊嘅「朋友」繼續盲撐？
盲撐又唔撚敢出頭嘅「朋友」, 點解唔敢出黎講下野呀？心有屎？
貓仔有靈魂㗎係人類嘅好朋友
點解您要搞死佢

佢地快啲出黎交代清楚！！！
唔好打算時間會沖淡件事
係幾隻貓仔既生命！！！

繼續廣傳 繼續講比人知

貓義工請繼續追究

推上東張西望！！！

I feel pity for the poor cats

I feel a surge of pity

I'm filled with pity for these poor things.

My heart I'd full of pity for these poor cats who've been abused by the horrible creatures.

潛左咁多日水 仲唔快d出黎解釋下？？

My heart is filled with pity for these poor things who've been abused by these stupid, horrible creatures.

I'm full of pity for these poor things who've been abused by the horrible creatures.

忙緊屌閪

I feel a sense of pity for the poor cats.

My cousin feels pity for the poor things and so do I.

dllm

食屎啦